求幫助 身體愈來愈差 唔想再行番之前條路

有冇手足請食麥記足三兩餐

垃圾桶執啦

小妹唔食二手野

咁係三定兩呀

建議ching去大鴻輝搵食，果度咁多食店扮職員入廚房偷食都得

哈哈哈

搞咩蓋青都叫自己做小妹

蓋青轉行啦

食tam啦

樓主pm我請你食足三斤

屎水佬
腸有事

屎眼比人屌鬆咗